「多圖」教車師傅原來咁多女食.......

多圖
我入到嚟

Angel 方加

女女圖呢

點睇

你情我願呃呃聲
句有d錢已經成件事柒哂

証明條女自己淫賤

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=仆你個街真係冇圖

可能係勞資糾紛

上九肚山好難唔出閪水
點知食完無下場

「多圖」 樓主老母俾連登仔輪大米高清流出

多圖........合一

佢條女知唔知架

睇來睇去得仔?

月入5~10皮，稅又報少d...慳埋慳埋都幾層樓
緊係食女啦

見過有fd跟佢學 個師傅成個ig都係女

日日教d女入波...開心死

五個字
姣婆遇著脂粉客

講到好似關你事咁

搞左？

好似話上上下堂車左上教車佬間豪宅...入左波

...

點撚樣睇

仲以為個教車佬強姦，原來自己貪錢又話人，啲港女乞人憎唔係冇原因。

？

都唔知你搞乜

樓豬老母好撚好屌

臭閪

比呢件柒頭屌

好似係派帽仲比人影閃卡

男女都一齊去啦唔好害人

問題係邊度?

屌你老母
仲樣衰過金鐘麥記班連登仔
咪撚出街獻世啦
呢件柒頭岩同黑警做老友
一樣咁樣衰

自己蠢見到人間屋就濕晒

根本條女就係賤種雞

同3萬隻黑警一齊死撚左去就岩嫁喇
好撚樣衰
屌你老母
不如溝埋林太鄭月娥啦
兩個perfect match

D對答流暢到有d似假

月入十皮
仲要唔洗報稅

話俾佢呃
第一句就問俾佢搞咗？

流流地

俾祖哥食都唔俾佢食啦

假到仆街...想借刀咪出聲囉...

啲Whatsapp 內容好似砌出黎咁, 好唔自然

呢條友專揀女黎教 因為女易pass

快d話俾亞華g

米提la

真有錢，真大屋，好正常

咁既對話圖都有人信

樓豬老母

綠色對話框係自己sd出去

姐係佢cap 圖自爆自己發錢姣？

思維跳脫到好似自編自演

屌你真係有圖

邊個係事主？

覺得有d流睇whatsapp對話...
之前跟fd一齊報佢學車 個師傅正正常常同唔鬧人
所以學得好順利 都一take pass
後尾都有介紹兩三個大同跟佢學 都無問題
會唔會係比人搞呀 雖然唔排除係真 但除非條女有多d證據... 如果唔係就咁睇段whatsapp對話勁奇怪

題外話，佢條女幾正😋

基佬都有教
裡面有幾個我知佢地係基

又叫人delete唔想俾人知
又要自己screenshot send俾人upload上嚟/自己upload上嚟
咩玩法

對話圖好流
個師傅好似住錦繡的

成件事有啲假....... 講一句俾人呃 就知道俾佢搞咗 ?

咪係正常講俾師傅呃
可能只係呃上堂錢/上堂時數
一講呃就去到搞野？

可能無錢交學費

睇到眼都蒙埋

教車咁好揾

如果住上水公屋，啲女仲會唔會出嚟？

成日用閪打卡,唔奇

因為啲女都係學1A 牌？

圖二幾正

冇讀書定支那人？ 字都打唔好

九肚山有平有貴

不過個名呃到人

你個名

條女係咪文盲

同行唱玩屈

留名睇炒車

成個對話讀返出黎好似啲硬sell對話廣告咁

咦？你面色咁差嘅？
係呀有d唔舒服？
你緊係冇食xxx啦
下咩黎架？

好好咁喎 等我買返盒試下先

成件事
可以明白 點解咁多老強案
係隔好耐比屋企人/男友發現 再報警話比人老強
明明自願 貪人錢/ 樣 / 著so / 自己slutty
但揚左 比Frd /男友知/ 比人放上網 就變左係老強
仲要變左男既係賤人

樣唔係重點
9肚山係重點 租定買都好 都夠晚晚換女啦
洗撚呃咩

此po已完

有流出先開post啦

好流喎 之前都係佢教 個人都幾正路 佢都成日post佢女朋友

係 師傅手都唔掂下 佢自己好識避諱

唔識個師傅 但平心而論邊有後生咁打字嫁
佢打得仲差過我啊媽

send完啲相出嚟都要補返句“我上網搵到㗎”
真係此地無銀

D對話咁假

D對話好似龍咁威瑞士山區肺咁

吓.. 咁多~
唔多架喇..你諗下一轉身都賺3 5 7 百萬

咪臭係，"升中4了"潮文 係呃下中學雞就得
有錢有成就有地位，根本大把女任你上
男人30歲後仲用外表溝女真係悲哀

有私怨俾人搞

啲字一時大粒一時細粒
同一行個font size都可以唔同 連用真電話扮兩條友講話都唔識就咪出來諗住呃人啦

私怨撚屈鳩人
File closed

流撚到仆街wor

咪亂咁抵毀呢個師傅啦 佢真心教得好
利申：佢學生

真係自動波

條女打字咁似啲中年呀叔，肯撚定係d行家 私怨

啲女戴安全帶果陣已經=𠝹波袋
有時仲著短褲/短裙
叫師父點教車啫